最新牛熊街貨分佈圖已出，三萬點不是夢？

特別嗚謝：師父沈大師

28800叫人等見真章
29500就話d因素發酵緊
29700就蘊釀緊

師父
30000點，師父要搵窿捐

唔會啦，會叫人避一避，跌既話就叫食糊！

Pish

到30000點我就ALL IN BEAR

然後再殺上去31000